[新6號 Thiago] 利物浦瘋狂買人暨班主孤寒季前討論區17

slow

Very Slow

Welcome mbappe

F羊

Slow as fuck

Slow

負皮王

可以再慢D

Welcome Cristiano
Welcome Messi

連3年柒出局 啲疤狗依家癲撚左 我覺得係疤塞高層叫利幫幫手話無呢條條款

6號係Grugic
Thiago係新14號

牙典又燈

屌你又反

覆番牙嫂
Jam Aage Fjortoft同Chris bascombe都有講過

話時話呢度有冇利物浦官方中文論壇時代嘅巴打

5m夠linda 享狗食雪糕
以fsg性格 要得5m得5m

去晒Facebook 啦

講真嗰5m求撚其啦
攞嚟笑下疤狗倒自己米姐

呀J

新6號 古蹟

做咩鳩有張小魔女doremi 概

KDB 拎左英超最佳 PFA 神軒有冇機

BREAKING: Liverpool are expected to meet Bayern’s asking price for Thiago after the conclusion of the Champions League. [@BILD_Sport]

股東班狗屎垃圾，口中信klopp就ok
實際信fsg就可以

都on撚9

D奶咗

算啦
呢堆人根本只係enjoy being underprivileged 多過愛利記
洗錢少過人就等於勁過人高尚過人
擁護FSG班仆街亦令佢哋產生優越感

F羊夠未
日日F羊F羊煩唔煩啲呀

個post難搵到，唔怪得有負評

分家囉
你捧得利狗就注定要F羊

個post難搵到pk

班同路人掛住俾腐皮你哋班F羊黨
冇人開po俾我

破產了

變leverpool

沙拿個額幾m

軒
老母
邊爐
基達
ox
副隊
宗師
泰亞高

扑左樓豬
差d搵唔到個post

操練相好似唔見taa咁嘅

正選 雞達 邊爐 Thiago
後備 老母 米拿 Ox
盃仔 Jones+幻幻1號+幻幻2號

leedspool

改啲咁positive 標題 差啲搵唔到

要變做基斯普好兄弟列斯浦

捉到個反軒黨

利迷論壇?
有呀,上左幾年,個時真係會好似而家D股東咁
覺得利物浦D球員好勁

如果真係有thiago
幾肯定會上面是但賣咁一個

PFA都攞唔到

邊位ching人少少認左佢啦

巨人會唔會自用

Thiago如果黎到真係要unfollow黨報

係咪除左the forest外 , Nike 啲鋪係冇足球衫賣
行過銅鑼灣 沙田最大嘅Nike ,莫講利記，連一件足球波衫都冇....

係 香港既nike係垃圾

我懷疑係最小氣嗰位利迷

會唔會係米仔黎

足波俾人bully
想買對貴版ball boot一定要出旺角
旺角冇就冇
所以而家都係上ig shot/ prodirect買算
反而籃波啲鞋周鳩圍都有得買

佢已經無計wilson 當賣咗了

上一上老美個nike官網發現新大陸咁
又有nike id 又有好多香港冇得買嘅嘢

有冇傳送門

Full ‘leaked’ 20/21 opening day

Brighton vs Sheffield United

Chelsea vs Southampton

Everton vs Fulham

Leeds United vs Newcastle United

Manchester City vs Crystal Palace

Manchester United vs Arsenal

Tottenham vs Aston Villa

West Brom vs Burnley

West Ham vs Liverpool

Wolves vs Leicester

Wilson應該當右翼啦
不過好似話下個禮拜轉會

要比antonio強姦了

leeds 對newcastle,
好有廿年前睇英超feel

屌你老味唔係我啦
我唔會喺facebook同利post用一樣語氣講嘢囉

詆毁fsg係宗教歧視

Real

咪咁小氣啦

比d新意ok?

專一啲ok？

諗起基雲fifa 88 rate

使唔使咁靚

大個啦
要move on架啦

IU不了

Move on 唔代表我要唔專一

ching波齡咁耐
廿年前我都未出世

我鐘意lovelyz
小眾到仆街

舊嘅唔去新嘅唔嚟呀

FSG又然

冇聽開女團
應該話泡狗淨係聽iu

股東都係

屌你

後面d字都p埋就正

睇翻上個post費基亞幅圖真係cls

已經做哂前戲笠埋condom都可以無啦啦dur皮

Stuck in the Past

請問post 頭第三張gif 個小妹妹係發生咩事？

樓豬戀童癖

可唔可以唔好開埋啲咁燈既標題

為左PO 第3張遲左 開PO SLOW 左好多

李典出名低汁

Pretty Cure!!!

滿意未

依家啲變身咁健康

以前我睇過嗰陣明明係高中生
唔知幾時變咗幼齒

用咗好多心機整
有Easter eggs架

以前你睇姐姐變身 但依家你已經係叔叔

仆街打錯字

Final version

個校徽

列斯

好掛住陳耀ching啲gif圖

米啦巴打狙擊fsg真係不遺餘力

傳巴請肥普

可能我真身係fekir

屌你 又幾好

睇吓大家搵到幾多個冇咁明顯嘅Easter eggs

老虎撚有入波?

今日先入完

負皮王pin this好冇

我都有喎 精壇

第3個gif 做乜

佢唔發癲既話都算好波 唔打英超應該高班 d

列物浦
F羊

Cain Clarkson

問題成日爆炸..

一早unfollow咗

Tier 1

Melissa Reddy
James Pearce
Fabrizio Romano

呢3個唔會用前途錢途去較飛講fake News

Bouhafsi got everything wrong about Nicolas Pepe to Liverpool and was adamant that it was going to happen. And used pictures of himself with Pepe as proof of his info.

Not to be trusted.

下？登刁咗喇咩

係 去鏝

而家又唔係得佢一個講

謝大隊教到隊格流真係世紀垃圾

Fabrizio有講

Kop end利：等佢返黎接高普捧

買淫未？

睇左45分鐘 完住無戰術可言

真係打靶仔黎

而家排第一

高普教多幾年先啦

Liverpool recieved a guaranteed payment £108.6m for Philippe Coutinho, then another £9.05m for Barcelona’s Champions League progress. Coutinho has played 76 times which translates to a further £22.6m. In total, Barcelona have paid just more than £140m. #lfclive [@_pauljoyce]

Liverpool have not agreed a four-year contract with Thiago Alcantara and are not in talks with Bayern Munich to sign him. #lfclive [@MirrorAnderson]

快的買里昂牛蛙

勁到痴線

點撚樣架

佢又岩喎其實 要搞都搞d串77果d 例如walker 250喇 無乜點聽過B華串我地

以前小鳥嗰班好撚高質 後尾愈黎愈on9

信F$G會買人嘅都係假利

英媒都係等準幾個講啦

Daily mail

佢點會冇串
有份唱歌 guard of honour玩嘢

今次我個mirror

Mirror😂
不過我都覺簽唔到

咁抵佢死喇

B Silva有份唱歌笑利迷係街俾人打
Guard of Honour又冇尊重
緊係搵佢黎出氣啦

Anderson

唔尊重人先而家叫人尊重佢

後面啲貼紙應該要係反fsg先啱喎

高普完都唔會搵佢教

點解一定要搵佢返黎教

真係唔明點解班友成日ff謝隊可以教好隊波

真係唔知
45分鐘對榜尾 可以一次射中龍都無

如果渣住而家利呢隊25人比g8教 唔知會排咩陣

降班都似

林伯都要浸英冠先有戰術
g8直教我覺得會變亨利

你都知勁到癡線嘅
買完會變列斯聯

到時變屌謝

謝隊教波我覺得最多只會係學神布魯士咁既料
帶下中下遊護下級算啦

教得差一陣變做千古罪人就唔好啦

Silva咪繼續串柒柒囉
b silva 冇品係人都知
如果串柒柒可以爭番啖氣攞個盃
咁佢慢慢
不過睇死佢一世都冇歐聯架啦

買到11個都係星先請佢返嚟
到時唔使佢教淨係負責teamtalk

高普走咗 咪撚揾佢教 應該揾拿高士文過嚟接班

That doesn’t slip....

清睇清楚

條柒頭唱歌嗰陣又唔見佢叫人celebrate your title
比人bin屍就企道德高地 含撚啦佢

精壇班友既智慧唔好有咁高要求

唔係利迷論壇
係再早啲嗰個

我果陣係果邊都幾出名

一係連斯達
一係拿高士文

有去過
但啲人癲過股東
唔好話屌FSG
屌球員都俾人話咁叻你唔落去踢

佢吔要覺得謝隊教隊波拎英超先完美

似助教頂上啦 之後搵謝隊過黎學野 再接手

講馬要跑得快過隻馬既道理

佢哋都覺得要幾十年冇冠再贏先浪漫

嗰度專畀啲小圈子老屎忽叫春用

揾謝隊接班 我屌撚死佢
我哋打開high press足球 就揾返呢種理念嘅教練

自從有呢句之後啲人就唔再敢咁駁人
轉移變咗YNWA情緒勒索道德綁架

謝隊教降班都似

屌，成日無上嚟，睇到都以為真係簽咗
仆你個街你班撚樣

JP PJ同大波妹肯出嚟D奶未

PJ follow左Thiago

高質果班 包括小鳥去咗A12

所以我年年都入A12果邊

尤其係買嘢團購

佢好似follow過好多個最後都撻Q

真係得我利先會發生

佢就係想搏啲人唔知佢做過啲咩

拿高士文好撚勁

呢張係當年leaked真嘢定改圖

高質嘅留唔到喺精壇
精壇係純圍爐打J安於現狀
完全唔分析唔去諗隊波點先會進步
輸波post下精華片又繼續自high

喺佢哋眼中布包皮可能勁過+值錢過包皮

老老實實 有冇ching丁過melissa

leaked
有埋LFCtv嘅歡迎片

經常

keita + fekir
fabino
條中場勁到
記得嗰陣好多ching承諾以後唔屌FSG

同埋講真
唔係話盲撐
咁其他隊啲球迷串佢 唔見佢出聲？

林伯iq120都仲摸索緊 仲講謝拉特

又反軒

對榜尾 全場2次中龍

但佢twitter唔算多圖
ching有冇窿路丁得盡興啲

FSG 加油

City players singing about how "Kompany Iinjured salah" and how Sean Cox got stabbed and put into a Coma.

叫人尊重

但係Fekir真係Betis都踢唔掂

好勁喎 不過成隊得佢一個sharp其他正選跟本唔入流

成隊得佢一個踢緊波

沙短復出猶如強援加盟
股東係全球現象嚟

畢迪斯踢4個

Moron 10goals 3assists
Fekir 7goals 4assists
Sergio Canales 6goals 6assists
35歲 Joaquin 8goals 3assists

仲有件40歲祖昆

如果賣咗origi

左翼後備可能係harvey Elliott or OX

我冇期望
有Thiago心足了

Pk睇錯

Joaquin 39歲

真係好品嘅應該得阿古路 VDB

Origi起碼35至40m

沙短stay已經叫good news黎嘅

點解有人會改名叫moron

slm
shareholders’ lives matter

Fekir真係好撚慘 明明黎到可能一齊贏埋歐聯 聯賽

依家淪落到要打二線隊 好對佢唔住

Fabrizio romano講得都99%真
黨報就算鳩數

貝迪斯今年廢到差d降班
主要係請左個垃圾教練
高價入左iglesias呢件垃圾前鋒搞到要用返moron
祖亞昆就黎40歲仲要擔大旗

Joaquin呢個歲數踢到咁真係好癲
不過踢落冇form，你球員個人能力幾高都冇用

呢條正仆街仔

世紀都市傳聞維辛迪+祖亞昆講咗有冇15年
佢仲踢緊
維辛迪都唔知抱孫未

有人話mandi好好丁㗎

250同kyle walker呢2條垃圾 甘賓尼 前愛狗stones 呢D一定係反利先峰

好鍾意佢
但佢唔走=冇中堅

哥狗都好人嚟 應該

Btw 陣間個場歐霸有suso打狗

哥帥其實幾好風度，對佢無乜壞印象
Walker 250斷腳都唔抵可憐

聽講佢尋晚連踢都冇得踢
好得閒理twitter呢

冇得怪人 怪自己太貪

唔好咁講 睇返利嘅過住開支
簽左佢之後其實都大機會沒錢簽唔到其他人
簽人嘅先後次序唔係太記得 印象中佢好似早過VVD ab
如果因為簽左佢而沒左VVD或者AB其中一個 應該唔會有聯賽歐聯

下個po名
Welcome messi

VVD踢左半季喇

係AB未到

我獌狗嚟，有冇link

一齊睇西維爾羅西維爾盃

12碼聯

不過呢球係12碼黎既

射咗都有12碼

西維爾弱智姐
對手唔係利物浦呀
唔會點犯規都唔會輸12碼

Fifa會有

賤種西學當年咁黑利咁黑啊麻

射撚哂又無斷腳

12碼聯我以為得英超先work
點知出到去都係12碼聯

依下危險動作應該點都吹啦

又係carlos 連續兩場送12碼

都做到入歐聯 仲要做到pot 1

鄭兆聰都叫「連迪懦夫」

Suso有啲廢

Suso!!!

燈到

Suso

打狗

燈撚到

前利都燈埋

susoooooo

reguilon 都幾勁
又速度 有技術

我利唔賣垃圾

無諗過佢同250同期出道
250唔入佢入

Ut佢超勁仲用緊佢

角大而家喺西維爾打閘

羅拔臣呢條友都幾𠹌鳩屎

呢個post 好 fun

美欺離隊
鏝出年準備三冠王

Suso堅廢

假離隊真迫宮，迫走個大雄

出美欺防守打少個

mirror 要david maddock 可信度先夠

個ceo咁誇張

KDB+messi
我利護級ready

古留隊應該可以返生，不過啱啱先羞辱完疤

如果美斯真係走要出狜嘅話一係擺左翼然後右翼丹比利
狜cut in 艾巴 overlap 然後三個中場要有兩個係防守好穩嘅
一係就擺中場搭一個box to box一個純防中 然後兩隻翼都係跑狗
如果唔係回收狜都係冇乜作用

丹比利唔傷先算

fsg 有樣幾柒就係覺得50m 好貴 又認為武肺要減價 點知降班sarr 都開40m

根本malcom唔應該賣
就算賣咗都應該係買過隻跑狗返嚟唔係買griezmann

拜都踢唔好
巴點會圍住古砌隊波

西波啲戲、收返埋啦

其實都唔明借走佢做乜
佢係唔夠sharp姐但唔洗借走呀化
差唔多身價既丹比利都仲留係巴塞啦

西波個5號好撚廢

長傷 借唔出

西維爾做乜好似收夠籌咁

美斯同佢撞位覺得佢篤眼篤鼻

角大俠

講起malcom就搞笑
19年冬窗巴塞出60m加malcom換willian已經夠on9
屌你車路士唔肯放個下重on9

原來de jong 去左西隊

屌摩隊出副選?

屌你老母pogba賤種到
人哋瞓低左踢人心口前面個波

佢冇唔賤過

De jong

Bruno屌懦夫

又唔跟貼 又唔出腳 抵屌啵

獌

呢幾日歐戰咁多笑話

雲比沙卡 同 連達路夫

內訌

B費同最貴中堅嘈交

睇咁耐Luke de jong都未見過佢入過波
今日竟然入

懦夫個樣擺明惱羞成怒

又係度屌

1.4億買返幫兩隊拎歐聯

個艾哈達迪係咪出黎搞笑

BR有運D就好
依家獌出局都有歐聯踢

西維爾真係西住贏既專家

雞胸 保溫杯都拎唔到

R霸之王

咁樣兩下反cup

B華作左歌未

李城自己on9

西維爾杯都係西維爾杯

西維爾杯

歐霸盃竟然有隊黑過西維爾
想像唔到

有FA幫手

最聯又雞空

fuck off

成條防線都67級

中堅邊個包咩位冇默契
d閘一係冇意識包一係懶過閪跟唔貼

比多幾億執後防啦

貝迫依加都仲係咁型棍

最尾果句似son of the bitch

唔踢三中堅其實學利咁好似最好
一個VVD食高波一個高美斯快馬掃波dirty work

利2個中堅真係分工合作 但高美斯個弱點係人地一入到禁區佢D就落腳好遲疑 平時55波鬥快個D波佢又清得好快好爽

禁區唔肯落腳正常啦
一唔小心就12碼

大家等咗呢日好耐
我出面個post都好多人趁熱鬧

big 4除左利全部都要買正選中堅
利補番世一後備個位就得

真係好中堅難求

呢幾日真係大奇蹟日
隊隊想佢死既都陸續咁死
希望777都趁地淋

傳統BIG6有5隊條後防都炸彈黎

49000真係笑話黎

呢幾日嘅賽果真係令人好舒暢

疴咗一個好開心嘅夜尿

2號前柱失位漏頂仲扮野郁下隻腳
呢下好有L6 feel

神早出左局結果論黎講都唔錯
有多幾日抖 唔係既話季初就67

ig

美欺究竟可以去邊隊

點睇都一定曼城
比到人工
有牙路有哥狗
球壇top tier

都唔差在個4-5日

過鈀搵屁馬

抵撚死

成班唔使瞓㗎

行雷可摸耳唔返工

行極都未落雨

轟隆！！！

F羊！！！

FSG！！！

俾人屌仲要屌返人轉頭呢下仲似

連名宿都串埋一份

最聯

BREAKING: Liverpool and Bayern will begin negotiations for Thiago after the Champions League. [@cfbayern]

幾張臉掠過 未留座 只得你 始終也明白最初 是誰能讓我可 在寬廣的未來 無懼的 再去做我

大大力bin

兩次都贏唔到 好閪冇面喎

贏錢贏波

3年雞空

錯比數?

有般奴12碼都輸

官網有作客衫買

嘩屌呢幾日d賽果

輸波就話西維爾盃

嗰陣利輸決賽就話利連西維爾都輸

回力鏢

識貨

Thiago 應該傾得7788 決賽完左之後收埋尾應該搞掂

Ching咁J法驚你10月5號失望得滯會自殺

死獌狗以為買咗般奴真係可以一個救全家，買過曬啲中堅先啦死傻仔

但JP 啲速度都同黨報差唔多

雞咩空 上年咪拎左草皮獎

VVD之後都係外媒>英媒
英媒FSG唔比佢壞大事

講真 球員想黎 高普想要 人地肯放
都買唔到既野 唔會係失望
係fsg out

JP去咗the athletic之後好似斷咗線咁
pj 大波妹都好少一早就出聲
可能夾埋黨報幫edwards壓價

英媒而家變左利記喉舌 幫利壓價同鳩up

但依加Fabrizio Romano同JP, Melissa reddy 講相反既野

jp mr都冇出過黎講野
係黨報否認

所以都係果句，官宣先叫醒我

romano唔係黨員
melissa 7月初之後都冇再講thiago
jp pj 就follow咗thiago

就算係都一定要等拜歐聯完左先明朗化d

咁一定歐聯完左先搞掂啦

屌你老母死獌狗😂😂😂😂😂😂

你睇希臘仔單嘢就知黨報應該冇哂可靠內線
或者變咗純粹壓價工具

又入12碼

你會見到近期買南野同希臘仔
JP Melissa Ready 同Neil Jones 係同一時間出tweet
佢地出料既時間一模一樣 唔會有邊個快左

廢中 米拿續約仲要官宣後先有料爆

獌連

同市光榮當然要共同進退

佢幾個應該係有料喺先唔出聲唔deny
面黨報定位就變咗做D奶專員

其實黨報成日share啲gossip呃點擊率
有啲人冇追開 見到echo就以為係真

其實呢單野都係堅 好難幾個準開既外媒一齊炒車

F$G手上沒有不可能

最後無買到 唔係佢地錯 係F$g 仆街

仆街 真係何須太高清 原來好撚樣衰 而家連twitter張profile pic都丁唔落

拍晒片都可以買唔到 真係冇官宣都唔信

我覺得 ab同fekir 選 一定選ab
只係難為左fekir

要諗：都唔同位點解要揀

黑妹嚟講算幾好樣喎

F$g 仆街 係人都知

負皮條友都幾有恆心

Mon po秒速負皮

12碼聯又輸波

用bot啫

覺得會爆冷
買翻少少里昂先

Fsg:”高價買一個點解仲唔滿意？買AB1帶來幾個冠軍你仲唔滿意？”

我覺得rb 會爆冷，等鏝城見到嬲到講不出聲，人又金錢足球我又金錢足球，點解人哋使少咁多錢就可以攞歐冠，恨死佢哋

正常球會係兩個都買 係我地先咁肉酸

曼市雙城
錢洗得多
但嗰種柒味呢

真 唔可以慣

唔係場場都12碼一早出左局啦

合哂股東心水
股東最喜愛用呢個defend fsg

師承4424
依家有VAR
可能係4428

屌 我七十五倍個時已經想買 但冇account

49000尋晚d攻勢勁到
馬斯亞 拉書福特 綠木
呢三個冇病冇痛起碼打到10年

其實佢贏鏝果埸
真心踢得好
下場對拜已經可以買少少再博爆冷

我哋有南野，布包皮，67

鍾斯，布包皮，67

個綠木真心勁
唔會企死係度等波,又快又雙槍

美斯幾時過嚟挑戰自己

獌狗失第一球比人黑
西維爾爆炸頭hi到個波都唔計數

suso真利

點解佢地d人拉弓就腳腳7注
我利就阿叔屙尿滴滴仔咁

250果個位就打左飛機

我地個班連跑多兩步都氣咳咁

suso

ReoNa

我地果班識跑步既，係唔識射波姐

體能黎講利算top啦

望下neco
慢到

前場幾個d力去逼腸度
所以射波似屙尿

明明計跑動距離，我利係top果班
二氧化炭製造隊黎

精檀股東仲J緊taa㗎

環保撚嚴重抗議

有d懷念啦啦子前幾年場場15km

當年真係最啱踢果個

為左幫利賺多5M專登打飛機咋

打完自己都想笑

所以咪咁快就收皮囉

今季季前體能王唔知會唔會仲係米拿

係紅太陽

其實我真係唔明點解唔放走佢

英人，經驗豐富態度良好，人工唔貴
最緊要係一個人可以頂5,6,7個位呢點最符合F$G利益

上年好似係高美斯同佢鬥到最後？

唉
打獌果場
呢度包括我都好多話做咩換入佢

因為仲係有用lo

淨係有個大佬日日操到咁入去dressing room
啲細點敢偷懶

而且又唔係無貨交
宜家佢唔使打閘仲好

下屆可能替工右閘

我諗會俾位Neco上掛..

34歲不如比個機會後生仔仲好啦
佢又想番Leeds

暫時唔睇好

佢個種專業態度好影響dressing room
同埋佢執行戰術意識係高既

懷疑米拿想返Leeds都係傳說黎
從來只係見呢度啲人講 無聽過佢本人說法

文沙不和
唔傳波俾日本仔
米拿返列斯

本身個人又funny

老虎會係個波迎面而黎咁漏
依下都唔叫正面嘅

見佢紮撚哂馬都覺得會漏頂

仲有佳尼販毒

好快傳佳尼中毒

利post三大都市傳說

老虎穩過馬貼

係

基達強姦

軒仔回傳

破密集靠基達

印象中
好多時佢出場時， Henderson 都唔在場
而家嘅利物浦，Henderson 係唯一一個有質素嘅球隊引擎
（所以 Alcantara 嚟，係一件好重要嘅事嚟
如果利物浦一前同一後，都各有一個引擎
甚至輪流休息，都係一件好事）
佢一唔在陣，基本上成隊波個隊型係差好多，且組織力大降
如果 Henderson 楝喺右中場
我覺得 Neco Williams 會打得好似樣

呢個好笑
柒到咁就潛啦
鬧哂交仲要兜

屌摩打翼

估唔到今次又幾有point 喎

ching 識貨

見到班賤種獌扮輕鬆話唔嬲就想笑

呢個垃圾咪係話睇唔起vvd同米拿果個

好心d傻閪冇份踢就玩少d ig

般茅降埋都堅持幫襯利夠哂兄弟

有講過 但冇講過升班就一定番去
講到米拿係聖人咁

Wilson 有技術，識入波
但睇佢喺般茅踢法
回防比較懶，同身體比較單薄
如果賣走可以執返二千萬磅
都唔錯
FSG 狗冲

想下季升番班 但wilson點儲同佢地癲 有英超唔踢踢英冠

佢好似出場數仲少過連美斯

笑左

講真佢個能力踢英冠會好D

睇唔起啲咩？

氣絕姬

在YouTube一個節目的訪談中，彭利拿被問到誰是他心中英超最「傲慢自大」的球員，他回答說：「我真的不喜歡那傢伙，米拿。實話說，我也不喜歡那個後衛，雲迪積克。傲慢自大，甚至他踢球的方式也很傲慢。」

個巴閪仔刷存在感姐

咩post？

公海咩覺唔覺No look pass好造作
睇到呢到真係笑左

其實費奴單刀空門先no look 好撚正常
唔入真係好撚7架

佢記得no look個下好野
正常見到空門一野隊入去慶祝啦

般茅踢英冠. 哈利仔邊到想落去踢.
紐卡素岩佢踢既.

有得踢英超梗係英超..
英冠隨時踢踢下變踢英甲

死利狗賣人可摸耳set回購

F$G肯買Thiago我就買件主場印字

早個禮拜Leeds都話想買 但只係出15m

之前ibe smith 去般尼茅夫都有

如果佢出世早五年
應該上到位，可以踢一兩季做squad player
當時翼唔夠人

明奴：我有練開

It‘s a trick
般茅心諗：有可能回購？咁即係好野黎啦

冇乜留意曼聯班新仔 洗9佢留意咩

Ibe真心唔知做乜鳩
冇諗過之後發展會差到咁

其實英超章加世冠章會唔會好柒？
因為英超本身唔俾

金章呀，幾難得先齊雙章

ibe >250

最初兩個潛力實力睇落差唔多 點知ibe冇乜腦

精壇班人IQ有無80
喺度問巴菜輸8:2柒啲定獌輸俾西
仲要夠膽死大部分人話獌
反獌唔撚係咁反呀嘛

英格蘭黑鳩有邊個係有腦

你係咪高估左佢地嘅智商

高美斯算係咁

琴晚佢地下半場一開始個勢強到好彩西個龍救左至少5球咋
咁都入唔到一球 結果輸埋

有無人睇左啫喱個post
都幾陰濕下

個起點線都唔同
個期望值好明顯疤高好多獌今季既期望值係入前4，疤係要冠起點線差咁遠
仲要疤係破紀錄咁比人炒wo曼7極都係輸1粒姐

突然落暴雨

係，成名之後多左

我都未決定點印

No look defend

等緊買龍門衫
但唔想上官網買
要比$200運費

leeds 對曼城先經典

【摩根回歸】

利記正式宣佈摩根(Chris Morgan)回歸擔任一隊物理治療師，即時隨隊到奧地利集訓。

沙短睇黎仲唔走

佢同solanke 應該都88

歐聯衫先加世冠
聯賽金章only

係嘅但世冠都靚

龍門買黃定黑好
決定唔買主場

歐聯先加啦

對利物浦都有場4-3.
維度卡大4喜

主唔印歐聯啦 點都係金章行先

車獌係公海又嘈

美斯歐聯半場更衣室片段曝光！網民批垂頭喪氣唔似隊長 C朗唔會咁

睇完呢個post更加慶幸利咁多隊長級人馬
三大隊長唔使講
老母Robbo Ali都好有隊長格
就算其他人亦唔會落後就頭dupdup

好睇過戲

算唔算shoulder check

我地再買人咪變列斯聯
唔洗返去了

其實係得軒米 robbo 有隊長格 vvd可以lead 防線但未有果種隊長feel

咁難得緊係印齊

但主場真係買唔落
冇咩特別
買件龍門算
印becker

VVD有嘅
反而覺得Robbo有時勇過頭

發現vvd幾鍾意笑9隊友
好似之前基達 仲有文尼唔著衫

但好似B施華呢單又會即刻串9外人

球員版好dd囉
靚就唔算架啦

美斯本身就唔係領袖型人格，比佢做隊長緊係發揮唔到隊長既效用

琴日ig先有vvd係沙短訪問亂入既片

點串法

佢明顯被擺上枱

無既，佢係隊中王牌又係搞訓出身，年資最長，好難唔比佢

龍門衫買球迷版算

勉強無幸福
不過隊波其他人都無咩隊長格亦係問題

有件黑金龍夠了

美欺呢啲自閉仔點做隊長
so9做都好過佢，起馬有鬥心

上年買唔到
今年都係想買件衫印金章
反正都冇龍門衫

睇完熱門
渣哥同睇佢頭果幾間真係

屌那星個po講到05決賽係假波

其實唔太明白點解廢中唔用佢...
講真都幾搏 把握力又唔差 又有速度

【哈化想買斷古積！】

哈化柏林斟介史浩克中場 Weston McKennie 失敗，據德國媒體 bild 報導，會將目標轉往上季借用過的馬高古積，預料哈化柏林將出價 1300 萬鎊。

報導指，高普會於未來兩星期的訓練及友賽期間視察古積的狀態及表現，再作出最後決定。

佢回防唔得

佢冇得出又冇所謂先搞笑，已經唔細

賣啦唔好浪費人時間

人地獎盃王
仲有咩追求？

同埋比位籌錢買thiago

Harry wilson 20m + Grujic 13m + karius 6m

新6號

古蹟老豆一早已經估到佢個仔唔會上到位 一開始已經嗌佢唔好黎利

Ibe都有15m solanke 19m
Wilson唔係英人扣5m
都應該20m+ la

唔係過左利，佢撚有咁多機會踢德甲

屌
之前James Pearce仲好似話古積係高普第一簽
好有期盼，未來一定有佢份

古積好似話係石內卜建議買

到時fsg話古蹟打起咗唔使Thiago

古積係前助教睇岩

等俾人bin C

問問題果個柒d

如果古積有安利簡個level 都收貨啦

古蹟好撚慢 難搞 防守一推就過 下下靠犯規

答問題嗰班都好柒

其實如果上季佢唔係成日傷的話
一定會多好多機會踢嘅
Eg 杯賽必然正選
聯賽輪換都應該有幾場正選
不過下季要同南野爭
高普暫時好似將南野當假9後備，又可能未必關佢事

B施華真係鏝之中最賤種個個
仲好意思話利迷串佢
利輸俾皇馬 又有球迷俾人打傷個時仲改利歌笑人
輸左聯賽列隊個陣一啲尊重都冇
好意思話人 冇口話自己

唔一定
杯賽右翼正選應該一定係67

沙基利攻中都ok

台長，星期3天氣點

433 都冇位置岩佢踢...

67暫時未夠班
沙基唔傷應該排先過佢，睇復賽後出場就知
翼後備多數出m18=o27>s23
除咗聯賽杯

如果好路數+勤力啲都補到既，
話晒仲後生

古蹟防守不了 輸黃牌輸到傻
但咁撚大份 企中間清下高波同後插上遠射先係佢賣點
打b2b嫌佢冇體能 速度
打防中嫌佢冇防守 下下靠犯規
好兩頭唔到岸

打FW做planb
頭搥屈死巴狗

清覺得一齊印會好啲？

果場現場睇 嘩左聲

疤係失色跌watt, 咁啱呢場拜又食錯藥
獌係柒到仆街, Penchester united 有12碼都輸
根本2場無得比

咁都講得出

係咪唔記得我地個陣係輸3：1

屌你老味
黑哨+屌摩回饋母會

我地好似無撚贏過手球隊
不過獌比手球隊踢出局兩次

Quit咗olsc精壇
頂唔順入邊啲白卡佬

之後歐聯撞番
HT3:0, FT3:3

遲左啦

買基沙文有冇得諗
雖然已經回塘

星期33 明唔明

無基達都好d

機會不是零

應該唔會平放

係都買美斯啦

Why?

唔貴
應該100m就得

其實係英超問題啫
其他聯賽都可以聯賽印金章
咁難得點解唔一次過印

我都係咁諗，一件過未算

佢用黃牌防守

13m我即放啦
咁thiago即係等放17m
抵到爛

真 個po駁5刀

越嚟越邪氣
小花個頭都撚

睇返啲訪問 ab英文好過邊爐明奴好多

比籍口自己可以買兩件

本身識英文

抵啦
笑佢老友米拿係騾仔啊嗱

傻咗個鼻咩 13m放 唔洗抽返FSG稅咩

AB係巴西係中產，明奴係草根出身

反正著出黎都係俾人睇
識波既人都心水清唔會介意嗰些少細節

Fsg:多謝晒

賤種年年一早印定落衫送埋

佢都29歲

亨利：唔買我淨袋13m喎

波台公海呢幾日真係好笑到癲

同屁馬一樣
一係踢波 一係就販毒概街童

對大眼仔大到

想問買人方面有無咩消息？

森美醒目啦
一黎就識埋水貨堆

做愛

靚就得啦

唔好咁啦有冇其他野

True: negotiations between Liverpool and Bayern because of
@Thiago6 will start after the champions league tournament
@SPORTBILD

扑野

睇你既自我，超我，本我需要d咩
有d人係需要果種被需要感

打飛機都得啦

利伸：廿中A0

第四中堅

點解王者曼有十二碼都會輸？

法國反獌弟兄返晒黎

清女朋友係咪煩到癲果種

一係就已經冇左feel
我同個ex因為有啲野有個裂痕 之後既拍拖時間都係挨

應該咁問，拍左幾多年拖

未grad都已經講錢銀
咁畢業做野之後典算

係咪你想AA佢又唔肯AA個D

未畢業都單方面比灑，清有冇做part time你話有工作能力都話呀

咁無得搞 分手

另教一生仔
莫教人分手

一個月大約洗幾多，如果係要去d貴價餐廳既話，真係要好好傾下，未識搵錢就咁好大獲

感情問題一律建議分手

而家2個都讀緊書都咁
唔通讀完出黎做野會突然變左第2個人咩

縱壞晒
第日過人世都永遠使你錢

一係清就唔好分 唔好放條女出黎為禍人間

把口mean到

咁結左婚就唔同計法既
但問題係拍拖果時無經濟能力都要單方面負出既話，我有保留lo

佢有無比你屌先？有就比較下花錢係佢身上開心啲，定call g 開心啲，如果係前者，講過幾次都改唔到，你只可以分手或者繼續落去，仲要少啲同佢講，因為佢係唔會改，再講只會關係變差

如果無比你屌，你真係好有善心

咁洗法 點儲到錢結婚

佢又未講一個月洗幾多
你話餐餐OMAKASE就話姐

無錯 如果你忍到就繼續落去 同唔好再提呢樣野 因為佢一定會屌你少少野都斤斤計較 實嗌交收場
忍唔到就分手

btw e排禁左晚市都話洗得多就真係要傾

有時都唔係數目問題，條女老奉要人請就真係好有問題，有經濟能力既食飯睇戲幾百幾千我比無所謂，條女識買下野飲零食啲濕星野個時十元八塊識比番已經唔會令人唔舒服

呢個真 禁左晚市真係洗少左好多

早排生日book左食OMAKASE
之後一野禁聚令收左晚市皮
我想消費都唔得

係得利記想買衫有埋世冠章都咁難

Omakase食過返唔到轉頭
禁左都好

係香港好似你咁好嘅女仔我真係未見過，不過如果你有j就當我冇講過

食午市囉仲平啲

第一日禁晚市係我女朋友生日正日
想食好d都唔得

要傾下，你唔接受仲要傾，仲要明確同佢講你有底線，愛既包容係有極限

咁又有d誇 有d女仔真係唔鍾意數男人錢既

已經食開午市架啦

好在疫情下元朗壽司之神都仲未執

我本身諗住一個去晚市自私食，輕鬆下
太耐無去旅行要消費下平衡番d都唔得

其實港女真係唔差度度都有gold digger架啦

好唔好食，12件900蚊晚市好似幾平，早幾日睇尖咀有間8件都800

想問各位你地係邊度買利物浦新一季既波衫?

一幸？

出面果啲好食啲
或者元朗壽司源都好食啲
但壽司之神午市$500算好食很黎食得好飽、個種滿足感好正
但而家好似$550

有啲柒頭係咁，要大男人權利但又唔肯做大男人義務同個啲女權自助餐一鳩樣，有利益就男女平等，有屎上身就話我係女仔黎一鳩樣

見你少左出po
仲以為已經返緊工

咁算啦比得e個價唔差果小小，唔好食仲灑錢

我想做小男人

藍店黎

食米g蓮果啲冇死錯人
但都要lunch

我養你

有咁既事
早排搵唔見

估唔到我可以同大波華共侍一夫

講女
小妹退下先

晚晚幫你同大波驊吶喊助威

分享下你痾M既時間囉

單身8年毒撚路過

真係識人 條女ig講唔洗男人錢 但事實當條仔係提款機咁㩒

條仔早排仲抽到樓 然後條女係咁FF點裝修間屋 但無諗過幫手比首期同供

我唔係話要男仔出曬錢嘅人係gold digger, 我認識的女仔真係個個都會覺得約會食飯男方出係common knowledge 來，佢哋都唔係話真拜金，只係可能由細到大被其他人教成咁，覺得約會同追求階段起到結婚前會覺得咁係天公地道，其實係家教同朋輩影響多，結咗婚都會為個家付出，唔係真係只睇錢，但我就係呢種女性朋友多，其實咁多港女比人誤解貪錢gold digger 都可能係因為呢種價值觀影響

如果佢係你FD子既, 真係要提佢小心比條女呃錢呃感情

咁以明奴而家嘅成就 都冇話爛玩爛浦 都幾難得

感情台養唔起就放手,第日養佢仲甘呀,祝早日分手

利市無嘢玩

#61,62

好喜歡Ryona

仆街打錯字

其實如果雙方都係第1次既話，要傾既，傾唔掂先算，因為有d野係由細到大既意識形態灌輸，對方可能唔知自己做錯

好似話次次傾完,一兩個月就打回原型
利申,無追文

你哋女朋友有冇問我利邊個最好波
佢兩年半前問我 我答基達 沙短

A09完全答唔到嘴

reina?

Reona神崎艾莎呀

咁本身爛玩既就會嫌悶叫走

十足十大陸婆落嚟分家產

條女仲要係警犬d女

今晚食咩好

兩年半前梗係lalala or firmino, 你呢啲咩答案

兩年半前佢地都未黎

竟然冇交屁&水貨

咁我記錯 兩年前

貼近番宜家個topic

緊係食女啦

你而家問我都係答沙短基達喎

原來永年個太子仔都係藍,

基達都算，沙短wo

我比lalala女朋友睇 佢話唔靚仔

洗晒落利記新product到

咁無啦，事不過3，最多今次態度強硬d，無就一係硬食一係分手

same
佢話milner vvd正
廢中佢都會丁

試下比r26佢睇

Klopp on his future after his Liverpool contract expires in 2024: “I'll take a year off and ask myself if I miss football. If I say no, then that will be the end of coach Jurgen Klopp.”

英國都冇野玩
多gay bar同賭場

細哨如果可以收心養性
就唔會31已經走下坡

咁即係點都會走

始終覺得波底唔會走

想知你條女覺得你靚唔靚仔

最好波竟然唔提神軒

我同老婆講想留到D鬚好似沙拿咁

竟然係連拿

你有冇諗過剷光頭

呢樣都真 買左好多野

有佢帶真係利迷既福氣
唔知之後要霉幾多年了

幾季前睇波 我咁介紹神軒

「軒達臣 哎呀」

一拎波拎得耐（講波佬就會叫個佢名）就處理得唔好（球迷：哎呀）

真係估唔到自己有生之年睇到利捧英超

竟然mane

點解會係連拿

個時ex以為liver bird係隻雞黎

呢度好多毒撚未拍過拖係度講女

希望就降班嗰時佢會翻返救亡

Mane has won the Premier League @PFA Fans' Player of the Year award for 19/20 🙌 #PFAFansAward

I have voted for Hendo

條女都幾識波

有咩方法令高普2024年之後一直教落去

要搵d壞人教佢take嘢同賭錢
等佢d積蓄用哂，自然要搵錢

我心目中「好波」係純用腳法可以扭過人同撚跌對手，通常呢啲都係攻中位，好似阿狗奧燒同25古咁，但文同沙係用速來爆，所以唔符合我自己好波定義啫

最後為錢去咗教鏝

我嗰個都有講過

between佢問點解今季贏咗英超 係咁唱campione campione ole ole ole但唔唱allez allez allez
唔識答

Joe Hart is currently undergoing a medical at Tottenham Hotspur ahead of a proposed move.

英超賽會都係麻撚煩
唔比印上去 所以FSG大條道理

呢個又係咩尼
KDB 前兩日贏既又係咩尼

今季連條女都識話神軒mvp
好感動

其實我係想問樓主，但由你嗰段quote 咗
自膠

一首係多年國際共通嘅chant
一首係前兩年利歐聯對完波圖先出現嘅球迷chant
我懷疑啲球員都未必識allez allez allez啲歌詞

推咁多頁原來感情台

⚽️ 18 goals
🔴 7 assists

Sadio Mane took 41% of the vote to see off competition from Kevin De Bruyne [27%] and Trent Alexander-Arnold [17%]

Congratulations Sadio 👏

屌 利L迫害神軒

我嘅定義同樓上相似
計埋ball control就有埋明奴 lomo份

呢個球迷投出黎
軒個個記者投出黎
kdb個個球員投出黎
所以係kdb個句係最有認受性
亦都會最令人記得

我果件話啦個樣好基
又錯唔晒

2024之後求其搵人教一年
2025高普放完假返嚟教

記者投軒 班記者比人屌左好耐
但明明有講記者投票係會考慮埋on and off the pitch

Not a bad idea
咁果一年搵邊個做

咩料

點解投軒會畀人屌？

佢離任前一定要去多次Anfield

PFA POTY未出的
KDB嗰個係fifa

都好煩下
分咁多個

估唔到 𠝹到贏埋
軒

我果件又係話極唔聽

仆街比兩個𠝹到三甲都無

結果

頭3

Mane 41%
KDB 27%
TAA 17%

唔係呀
呢個fans poty 軒連入圍都冇

PFA今季未必會出

軒都無得入咁有咩人

咁我投果個係咩嚟

Fans 呢個不嬲都鳩鳩地
睇吓PFA POTY會係點啦

Fans PFA POTY

咁Mane都deserve嘅

疤好笑好多啦
狜一入我笑到拍晒手

癡撚線 講左咁多頁女

以往利無冠,就成日有利球員拎呢個安慰獎
比迪布尼啦今次

邊個黎？

論表現佢絕對值得攞
不過講到私心就最好自己人啦

迫害毒撚

17歲新黑人中堅 剛剛簽咗3年

唔記得叫咩名

koumeito?

佢啲畀波射波超越咗謝拉特未

Yes

比波過晒啦
射波其實都唔差得遠

畀波超左好耐
射波佢其實唔撚勁

佢入得咁少

咁都唔撚勁
係無40多碼姐

今季佢d射波都好勁
勁多世界波
特別係對紐卡素嗰球

咁佢都射少好多嘅

但講入波能力黎講我覺得佢差17年既古狗一截wo

應該咁講
遠射佢好撚勁
但佢冇咩睇佢埋門（雖然佢冇咩埋門機會）
好似
希望我冇記錯

都真
同一個力度畀波 謝拉特借晒成個身嘅力 勁大動作 佢好似好輕鬆咁 唔知點做到

古狗係技巧嘅表現
Kdb下下都勁大力想踢爆個波咁

射波先誇張
佢啲重炮好似唔駛點拉弓咁

佢都腳腳七注喎
對紐卡素嗰球好撚癲 由心口控落嚟到追前個波抽嗰吓 我以為睇緊謝拉特

低又比佢入到
不過12球黎講真係唔算多
古狗個陣聯賽14場8球我覺得就算好勁
拍得住林伯取取
但kdb入波方面我覺得又未去到佢地級數

都要有技巧先可以咁大力踢個波仲控制到個波射去邊嘅，25古係bend弧線球，而kdb 係腳背勁射，叫唔同style囉

呢球好撚癲
佢而家就好似練緊古一招個陣咁
感覺射波仲有得進步
佢今季已經勁過以前幾季

仲未簽？

講開射波 有冇ching解釋到點解古一招明明腳內檔銀埋去 個波可以咁行

股東

Henry自己落場踢

哥狗:又逼害

希望軒隊贏PFA

唔係內擋，係腳指公到腳內擋到腳背之間嘅位置，主力係腳指公

迪迪尼唔使點拉弓 個幫就唔曉轉

咁佢又大力唔過謝隊
但運用力度方面好好多

所以出波先咁靚

古狗係好似chok個波去死角
Kdb係射爆個波

咁計落狼隊件neves似君子多啲

話班記者唔投KDB係球盲
但明明啲記者有講考慮埋場外公益，軒搞左players together搞到無得輸

（BTW trashford因為charity排到第3）

到時高普走左仲有無得F羊

請珍惜F羊

降班

下年直接比個冠軍曼城算啦,球王都有埋

究竟會踢唔慣定踢到曉飛 真係唔敢講

一個人踢哂左右閘替補？

🗣️ Jurgen Klopp on Kostas Tsimikas: "Robbo and Trent, let's say, they cannot play every season 50-something games – it would limit their careers, to be honest, even when they come through. So I'm really happy that we got this proper option & he is a proper option."

阿古路又要同佢夾

除左遠射未過謝拉特
中場創造能力kdb勁幾條街

個波的軌跡唔同
但都要用腳面食波中下面

睇返曼聯對西維爾
原來又係誤判界外球所以先比西維爾入波

抵啦

有無人有預感1 2年內廢中會踢到變中遊然後辭職

之前多蒙特有板睇

無所謂
永迷高普

多仔果年係傷到仆街,同埋係咁賣主力比拜仁,多25
同埋果時唔識打控波,果年既多係越小控球嬴既機率越高,但當你嬴過德甲,就會變強隊,其他隊唔會亂攻,變主打防守,之後就會變到比個波多仔踢
係咁多個因素下出事好正常
以我利近年既黑店買賣人方針,最小無咁易出25,有都會屈到一大筆錢黎買人戰術方面係有改變既,由文尼第1季果季D人傷到仆街到E+還好啦,識放識收

又咁講
都唔係第一次因為誤判而之後入波
其實var應該要推翻呢類入波

係唔係多仔上半季護級
下半季入頭7果季？

宜家計翻岩岩好
打控球個D死曬但廢中走左去玩後場猜波

廢中:有VVD同AB,唔係唔猜下

佢入波產量唔高
君子入多佢好多波

其實真係好撚屈

古回家吧 想牠了

季尾派膠派到
希望下年好返

另一邊係Neco Williams

原來包皮呢半季練咗好多護波同比波

Ayew carry佢

明奴有後備了

明奴》南野〉包皮

南野可以做晒前面三個後備
唔洗買人了

條片入面包皮入好多half chances

贏到3:0後可以換佢出嚟執雞

係果季輸到要同球迷道歉

全盛君子中場黎講射術排top 3

三叉戟

Mane
Origi
(Sarr/Brooks/Fraser/冇錢）

Firmino
Minamino
Brewster

Salah
Shaqiri
Elliott

佔中三子

Keita
Hendo
Ox
Gini
Jones
Milner
(Thiago/keep Grujic)
Fabinho

後防四位

Robertson
Tsimikas

VVD
Gomez
Matip
Hoever
VDB
(第四中堅)

TAA
Williams

龍門
Alisson
Adrian
Kelleher/Karius

咪玩啦 君子傳波好軒十條街啵
長傳叫做近dd
但創造力 同視野 威脅
謝拉特同軒根本唔係同一個水平

Ian Graham幫佢做analysis 話佢果季大半季都贏形勢輸波

又一個打J打到盲左

Ronald Koeman has been choosen as new Barcelona manager. He's going to leave Holland National team to join Barça - official statement on this week. Here we go! 🤝🔵🔴 #FCB #Barcelona #Koeman

做咩又貼我女友出黎

其實古蹟賣得個 13m 不如留多季好過
正選就 thiago binho hendo
盃仔就 wijnaldum grujic keita
後備就 milner jones
ox 睇個樣都係繼續踢翼多

佢真係好正

冷靜d先比清你都無女

我女朋友黎

下年又炒得

頭先今晚趁熱食個look真係好靚

自膠

下年又諗住被邊隊炒

ching 冷靜D先
你出左兩次野

佢短髮look勁gfdable

18歲 米95 法國黑鳩中堅

今年點都要金章加世冠章一齊印
一定一定一定要
唔係會後悔

前年都係
有奧晚英揚果兩學其實唔算踢得好好

其實開季冇消息有手臂sponsor
應該就唔會有
因為要過英超賽會

君子腳面地波長傳先屈

中場： 軒 binno. 老母

頭先send 左一次無反應 然後就㩒多次就咁

Ox踢中場中

睇緊elke live

搵ajax班翼加VDB

奧巴美揚

Kathy仔

簡個垃圾

有

FSG會睇中背後嘅商業價值+NIKE波衫20% profit

呢個係佢唯一可能出手嘅原因

商家佬計數叻

但FF下醒起

高普應該會ban

完

Ajax個VDB俾我哋
抖音老母可以俾疤

中場太多人

However, following their success in the Premier League, Liverpool believe they can be patient in the search and add a sleeve sponsor mid-way through the season (if it's allowed by the Premier League).

寫就咁寫 要睇下有無實例開季之後加

講緊kdb同君子
佢以為軒同君子

嗰時君子江湖地位高過美欺啦 軒都冇欺場過 場場教人踢波

R1 + X

魂の色は 何色ですか

依種節目好支那味

真心覺得係Pep幫廢中再上一層樓
喺利頭一兩年都仲係超頻+唔識控球
然後面對密集死守唔識破 開始見到樽頸
Pep坐正助教即刻 -6足球

隊長之後都好少勁射罰球
以前佢會隊友踩橫先勁射
後來多數都係bent個波

好想睇美斯對啲般尼咁既高Q 大棍

唔興

都係 睇咗陣cap埋圖熄咗
佢上啱channel仲好啦

以F$G既R sponsor能力 應該好快搵到sponsor

用沙拿交換美斯可以嗎

'Wow' - Jurgen Klopp singles out Liverpool youngster in Austria with 'special talent'

A 17-year-old centre-back Billy Koumetio has been hailed by the Liverpool manager

高普盛讚17歲1.95cm中堅Koumetio

Jurgen Klopp has backed Billy Koumetio to flourish at Liverpool after the starlet took part in first-team training.

The Frenchman, who signed his first professional contract just last week, made the move to Merseyside from US Orleans in 2018.

“Billy the kid. He doesn't look like a kid!" Klopp told the club's official website.

“In my opinion, his face looks like a kid but then all the rest is like, wow!

"I told him, 'Last time I saw you, you were like 20 centimetres less if I'm right.' That's pretty special. Yes, he's a big talent.

高普話佢高咗20cm，仲要踢法好成熟，完全唔似後生仔

冇機會
對呢啲隊佢會唔派自己落場

佢有上armchannel嘅咩

有呀
家下上LIVE多

做過幾條片咁囉
唔係常駐
Anyway真係正

想睇佢比紅太陽屌

係準備唔使買人嘅前奏

我聽過
對上一個突然間高20cm而上到一隊嘅中堅

係20年前嘅尼斯達

睇錯恩尼斯達

Please don't go away
I need you now
(It makes you wanna cry)
And I'll hold on to it
Don't you let it pass you by

【有定心理準備】

高普重申2024年約滿利記後，會休息一年。

「我會休息一年，睇吓自己究竟掛唔掛住足球，如果到時唔再留戀，我就會正式結束執教生涯。」

「假如有一日我唔再擔任領隊或教練，我肯定唔會再懷念過去比賽前緊張嘅不安。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

冇得F羊子

話咗

*了

真係英明

曼聯把握力超差
福仔單刀
下半場一開波幾個射門都入唔到

係咪感覺好似埃及水貨

係幾個水價同一隊
利 好彩有文尼執屎
唔係邊有冠軍

幾個水貨一齊上陣

17歲1.95cm，食咩大

Anfield sources say there is no interest in bringing Thiago to Liverpool this summer. Four times the Echo have been told that Thiago is not under consideration. #lfclive [liverpool echo]
D奶x4

妒忌牙？

1-2年前1.75cm

屌 比你fake咗 1.75m 1.95m呀

利申:短人

Echo係幫手壓價嘅屌

Weak

Echo=足球界笑話

Echo我屌你老母

德甲嘢要信CF

1001

最衰小妹carry唔到牙短波衫

信CF 同JAF

【Paul Joyce：獎金 is fake news】

《The Times》 Paul Joyce 報導，古天奴轉會巴塞隆拿時約 1 億 4500 萬鎊轉會費及條款已接近付清，即使今季替拜仁奪得歐聯，利物浦也不會收到額外獎金。

古天奴轉會時基本轉會金額為 1 億 860 萬鎊，而過去兩季巴塞殺入歐聯八強，利物浦合共獲 905 萬鎊條款滿足金。（每次殺入八強可獲 402.5 萬鎊）

此外，古天奴每為巴塞隆拿上陣 15 次，利物浦均可獲得 500 萬歐羅（約 452 萬鎊）。現時古天奴已為巴塞隆拿上陣 76 次，利物浦已獲得 2260 萬鎊。

換句話說，巴塞隆拿為古天奴轉會已付出 1 億 4025 萬鎊，如古天奴再為巴塞隆拿上陣 24 場，巴塞隆拿將需付出餘下的 452萬鎊條款金。

買佢做乜 30

Echo算撚數啦 tier3料

屌
個球證下半場9吹

自己睇youtube highlight

你有邊個Carry到

諗起小豬去曼聯個case

我着牙虎
你着牙短

牙短太肥 我Carry唔到

咁Spearing 啦

頭髮太少 我Carry唔到

你都係想着屌摩姐

還可以 一樣跑得咁快

仲以為一樣咁智障

今次仲要RMC sport
同埋bouhafsi endorse

拜仁4強輸埋佢 早啲傾啦

佢哋輸
少一隊六冠
唔係壞事
不過真係好難

還掂贏咗巴塞都唔會畀獎金。
不過睇個勢要拜仁輸比較難。

傾炸
冇話會比$
拜仁: 30m
FSG: 10m
拜仁: ....

拜仁：!?@&$#%^*+=

會唔會好似高亞迪斯咁，又高又頓

拜仁：仆街 通晒天
20m okay?

FSG：15m

拜仁：我#%£€¥¥£

屌摩睇唔睇氣象啊 佢唔識但我識(少少)

拜仁：FSG在侮辱Thiago

佢本身1.75m打中堅係因為夠快

新nesta